{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja meeldib roomata. Olen vahel punane ja vahel ka v√§ike. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pisike olend"},{"text":"Elan v√§ljas"},{"text":"Loe mu jalad kokku, neid on kuus!"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Lendan √∂√∂sel ringi ja armastan valgust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind k√∂idavad lambid"},{"text":"Tulen v√§lja, kui on pime"},{"text":"‚ñ´ Ma t√µmblen vahel"}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mul on v√§rvilised tiivad ja lendan √ºmber lillede. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib k√ºlastada ilusaid taimi"},{"text":"Minu tiivad v√µivad olla palju erinevaid v√§rve"},{"text":"Kunagi olin r√∂√∂vik"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi ja p√º√ºan oma √µhtus√∂√∂giks lutikaid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Ehitan oma kodu nurkadesse"},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga"},{"text":"Ô∏è Olen jahimees"}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Sumisen ja teen mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan tarus"},{"text":"Lendan lillest lilleni"},{"text":"Teen midagi magusat"}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja teen siristavat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti roheline"},{"text":"Teen jalgadega m√ºra"},{"text":"Mulle meeldib elada rohumaadel"}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mul on k√µva kest ja roomab maas. M√µned arvavad, et mul on vedanud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen mustade laikudega tihti punane"},{"text":"Olen mardikat√º√ºp"},{"text":"Inimesed arvavad, et ma toon head √µnne"}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Mugistan lehti, siis teen hubase magamiskoha, kuni muutun liblikaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Muudan palju!"},{"text":"S√∂√∂n taimi"},{"text":"Ehitan kr√ºsali"}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Elan suures grupis maa all ja kannan endast suuremaid asju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev"},{"text":"Elame kolooniates"},{"text":"Teeme koost√∂√∂d, et leida toitu"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"V√µin olla roheline v√µi pruun ja sulandun pulkadesse. Ma n√§en v√§lja nagu oksake. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind on raske n√§ha"},{"text":"Olen maskeerimise meister"},{"text":"N√§en v√§lja nagu osa puust"}],"options":[{"label":"Kepipuru","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole √µun. Mul on k√ºlm ja m√§rg. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen sageli p√§rit pilvedest"},{"text":"Ô∏è V√µib vaja minna vihmavarju, kui ma kukun"},{"text":"Vahel v√µib mind k√ºlmutada"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ning annan sooja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Olen p√§eval taevas"},{"text":"‚ñ´ Ma v√µin panna sind end soojana tundma"},{"text":"Sul v√µib vaja minna p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen"}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§en vahel v√§lja nagu loomad"},{"text":"Ô∏è Tuul liigutab mind ringi"},{"text":"Ô∏è Vihm v√µib tulla minult"}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"V√µin olla leebe, v√µi olla tugev, v√µin terve p√§eva lehti puhuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin asjad liikuma panna"},{"text":"Minuga saab lohet lennutada"},{"text":"Sa ei n√§e mind, aga sa tunned mind"}],"options":[{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen vesi, k√ºlmunud taevas, langen talvel, √ºlesm√§ge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga k√ºlm"},{"text":"Sa kannad kindaid, kui ma kukun"},{"text":"Minuga saab teha lumememme"}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Teen √ºle taeva v√§rvilise kaare peale vihmasadu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve"},{"text":"Ô∏è Sa n√§ed mind sageli p√§rast tormi"},{"text":"Vajan eksisteerimiseks p√§ikesepaistet ja vihma"}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"P√§ikeseloojang","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Ma tulen k√µvasti alla, v√§ikeste k√ºlmutatud pallidega, vahel suvel √ºllatan meid k√µiki. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√ºlmunud vihm"},{"text":"M√µnikord v√µin ma haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n"},{"text":"Ô∏è Olen lumepallidest v√§iksem"}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Ma olen vali m√ºra, mis tuleb tormiga ja ma s√º√ºtan taeva. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga s√§rav"},{"text":"Ô∏è Tulen √§ikesega"},{"text":"Olen elektri v√§lk"}],"options":[{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Maav√§rin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen v√§ga tugev torm keerleva keskusega, v√µin palju kahju tekitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Keerlen v√§ga kiiresti ringi"},{"text":"Ô∏è Minu tuuled on v√§ga tugevad"},{"text":"Ma v√µin puud ja majad maha l√º√ºa"}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"√úleujutus","isCorrect":false},{"label":"Liivatorm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen v√§ga kuuma ilma periood, tihti ilma vihmata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Oluline on minu ajal juua palju vett"},{"text":"‚òÄÔ∏è P√§ike paistab minu ajal v√§ga eredalt"},{"text":"‚ñ´ K√ºlma loitsu vastand"}],"options":[{"label":"P√µud","isCorrect":false},{"label":"Kuumalaine","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}